辛辛苦苦，終於入到u！

辛辛苦苦努力，終於入到u
以為出到黎大把世界，有好多可能性，前途充滿盼望
點知grad後，打份無前途嘅垃圾狗工，嗰種落差真係好大，完全睇唔到有咩未來
咁多年黎嘅努力、信念為乜？
做人好無意義

利申：垃圾文科

得閒增值下自己，major/minor 下揾食嘢，揾定 intern 一份工唔係偷呃拐騙 e.g. 差佬 又點會係狗工

你假假地都係大學生

我地得中五咋，重要做勞工添。。。。
大學生月入點都有２００００掛！

岩先被老細話完，狗工係依家份工瘋狂OT，壓力好大
係巴打先認真回我，高登有愛

唔好ff太多，我19bba 1st hon 出嚟都係得11k，唔關學歷事

屌你我人工分分鐘仲少過你！
20k？你發夢嗰時見到？？

係真唔係
我以為得我一個咁慘......
咁巴打你打算點呀？

唔撚係掛。。。

咁１５０００呢，點都有呀

你真係以為連登個個拎50k

唔係咁既意思，

但大學生應該點都好搵過我地中五６仔掛

不過點都好，行行出狀元

佢既意思係行行都有發圍既空間，睇你搵唔搵到
加油，唔好放棄，我都無乜人生目標，
只係我知要發達都要儲錢再正確投資先得

you may try...

source係 FB 香港共產黨

大家都25歲

身邊個個做生意月入十萬

我畢業一兩年，教書都係拎兩萬

點睇

依家啲僱主好pk，好似fg就要預左被人壓價，
份工又無前途又多野做，唉
理想同現實太大差距，好驚成世就咁玩完
你都講得岩嘅，我會努力

大家人生目標唔同，無得咁比較

我年齡大過你，搵得少過你添每個月

同埋我能力得中５所以而家都幾知足

當然又唔甘心就咁玩完，我都想月入４－５萬

當年我出黎做野，一個月扣完有７５００蚊

做生意嗰啲唔講啦，人地有家底，起步點都唔同
教書其實算唔錯，起碼穩定有得升

要追求人工，一係做返degree個科個專業，一係做admin/project職位慢慢儲相關經驗
我想考eo，我知有好多人叻過我，但我唔會放棄
做人最緊要知道自己嘅目標，立下決心前進就會逐漸光明，唔好同人比較因為人人際遇都唔同

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

三大？

Lm

係
我做人真係好失敗

做警察

絲打咩科grad？

Ive仔已贏